（突發）工聯會護衛物業管理界都出聲

連護衛界都出聲

推

幫手推

第二張用物理方法遮住好啲

朋友傳黎 唯有用顏色遮

遮完用printsceen cap一次好似一定安全

工聯又宣傳自己，吾通怕左十一月

支持

依家好似無得轉

幾時到解款員, 佢地有 short gun